### План урока

1. Пройтись по примерам всплытия и погружения (bubbling, capturing)
2. Затем показать проблему привязки события к каждому элементу, когда их очень много.

2.1. Решение данной проблемы производится применением приёма делегирования события (event delegation)

3. Предотвращение стандартного поведения браузера.
